多謝你 香港人

小妹手汗極嚴重
隻手係會濕到滴水嗰隻
去之前都好驚整濕人無人想拖我
多謝啱啱喺觀塘巴士站拖住我話唔緊要既絲打
仲有全香港築人鏈既市民 proud of you!!

824聽日觀塘見！